{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060513",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "군산광주횟집"
    },
    "text": "仁川広域市中区月尾路226に位置するレストランは、細菌撲滅手洗浄剤を完璧に備えています。 刺身メニューをテイクアウトする場合は、既存価格の 50% 割引価格で提供されます。 残りのメニューをテイクアウトする際には、飲み物かご飯のどちらかを選べるサービスを提供します。 ご注文の際、インスタグラムやネイバーから情報を得て訪問したお客様にはテーブルごとに焼酎や飲み物を提供しています。 センスのあるお客様の場合は、個人のインスタグラムやブログを残していただけると助かります。 食堂はテーブルと座敷に座れるスペースが分離されています。 座席はとても広くて多いので、団体や集まりを開催するのに十分です。 活魚の刺身、海鮮9段蒸し、貝蒸しなど、様々なメニューを提供しており、月尾島で最も有名なグルメの一つです。 毎朝直送される貝は最上級の鮮度と品質を誇ります。 駐車場も充実しています。 レストランは毎日09:00から22:00まで営業しており、年中無休です。 スタミナ海鮮の蒸し物8段セット(4人)、サザエの盛り合わせ(中)、大型器の貝蒸し、海鮮の刺身(大)、龍宮海鮮の保養蒸し+活魚の刺身set、サザエ·刺身のような様々なメニューをご提供しております。 価格も非常にリーズナブルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川広域市中区月尾路226に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトの際、どのメニューが割引価格で提供されますか？",
            "answer": "刺身メニューが既存価格の50%割引価格で提供されます。"
        },
        {
            "question": "テイクアウト時に飲み物やご飯を選べるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、テイクアウト時には飲み物かご飯のどちらかを選べるサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "インスタグラムやネイバーから情報を得て訪問したお客様には何か特典がありますか？",
            "answer": "インスタグラムやネイバーから情報を得て訪問したお客様にはテーブルごとに焼酎や飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "お客様のインスタグラムやブログを残すことは可能ですか？",
            "answer": "はい、センスのあるお客様の場合は個人のインスタグラムやブログを残していただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "レストランの座席はどのような配置になっていますか？",
            "answer": "レストランはテーブルと座敷に座れるスペースが分離されており、座席は広くて多いです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "活魚の刺身、海鮮9段蒸し、貝蒸しなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "毎朝直送される貝の鮮度と品質の高さ、広い駐車場の充実などが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは毎日09:00から22:00まで営業しており、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "どのようなセットメニューがありますか？",
            "answer": "スタミナ海鮮の蒸し物8段セット(4人)、サザエの盛り合わせ(中)、大型器の貝蒸し、海鮮の刺身(大)、龍宮海鮮の保養蒸し+活魚の刺身setなどのセットメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格も非常にリーズナブルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 514
    }
}